「最新」對抗藍絲地鐵捉人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

你試完work 唔work?

你為左證明 就拍出閳 咁你咪比多左錢黨鐵

俾幾蚊 好過有手足捉左俾人罰$5000

有個學生拍完卡跳閘比藍屍圍
之後狗鐵手足check到入閘紀錄
都要罰錢

唔撚係掛

如果前面有人入左我個次，我一定要跳架波。

如果個藍絲一開始已經偷偷地拍緊片咁點搞？

支持

好流

甘都比你唸到！呢d片拍一次有質素既就夠！支持

其實跳閘對港鐵零傷害

話就話捉到罰500
但依個只係班狗未癲果陣就係

而家無gear出街後生已經係原罪
省果幾蚊跳閘比位藍屍報狗黎玩你都煩啦

仲要藍屍打你送佢走
你郁手就拉你返狗屋

何必堅持要係大戰前浪費精神
當然，情況許可自行決定跳唔跳啦

似流料喎